燥狂哥，人有相似？

屌 帶隻錶都一撚樣咁帶口罩把撚咩

笑死 人蠢冇得救

失散多年既兄弟黎

狗隻混人人群

Pish

真係好佩服大家好好眼力
屌你黑狗成日混入人群搞事

認耳仔

狗嘅智力同人比？

好似之前有個post 講"懷疑" 係女警嘅卧底都係著呢件nike 衫？

夠鐘食狗糧啦

燥狂哥依啲支那字嚟

走住屌 無人就出黎扮型

燥狂狗

pish

推

推啦屌你老母

點解唔著李寧牌？係咪支持外國勢力？屌你老母！

可能係佢個孖生兄弟
睇唔過眼 個黑警大佬太仆街

黑驚搞到要戴口罩驅逐市民，真係戇撚鳩到唔知講咩好，垃圾始終係垃圾

捉到鬼

老老實實，明顯Apple Watch嚟周街大把人撞

鼻型似

無間道

好撚勁

有腦唔做狗

小拳石出動？

認真 係味考警察都要測試下智商先
手錶都唔除係味on99

毅進仔真係毅進仔

唔好推啊

佢呢種小拳石身型唔係呀嘛

笑撚死 佢地真係無腦架

同袍？

就算打機都唔係隻隻小拳石一樣size 重量

咩燥狂哥
咪有名叫小拳石

whatsapp sticker

tg sticker

做乜帶口罩同帽

收咗工仲拎棍打人
比人周到好撚大獲
坐得監

推呀

推佢老母 死警犬

毅進仔既智力諗唔到咁多

小拳石

成立獨立調查委員會 為最重要而且可行目標

手臂長度一樣

原來真係暴徒黎

推推推

一定要宣傳

屌返自己友
25黎

隻錶
無腦真係無腦

巴打下次係人群見到識做啦

懶有型

唔似

扮曬出唔到黎 根本有秘道

原來收工都可以袋住警棍

波大無腦，真係岩，不過係男性

無睇新聞?
側門開返啦

明顯下面個張大隻好多

諗諗下唔忿氣
出嚟想搵人打 戇鳩仔頭大身細又冇腦

暴徒

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

你老味
錶都一撚樣

屌

Push

手錶好撚心唔好咁戇鳩啦

黑警帶口罩都柒過人
扮黑社會搞事？

身型係有啲似嘅

搵次醒小小得唔得呀大佬

摩擦力

力威小拳石，衝出香港

拿，香港警察呢除咗黑暗醜惡之外，仲好撚蠢架！

有無人有原片link? 無著制服個時做左d乜?

出黎食狗糧喇小拳石

依條友真係由內到外都咁柒 同佢一team真係累全家

力威小拳石

好似佢成個殘廢嘅身形比例 同高度 冇得扮唔係啦掛

屌喇星弱智仔

[深度分析]香港人的勝利方程式

推到佢仆街

狗仔啲智商係咁上下 可能中五都未讀完

呢隻小拳石真係世紀大傻鳩黎 死左佢啦

個個都戴口罩為咩？想違法之後無人認出！

屌你
嘜撚嘢燥狂哥
人地叫小拳石啊屌！

若要人不知

post去fb藍絲群 話警察有份戴口罩做暴徒

警犬

上面張圖係做咩

換件衫=變左身

鬼

對付市民都要出卧底

姐係證明左入面冇秘道？